終於知光速點計出黎

👍

以為用你射精嘅速度
快到可以圍住地球轉7圈

你可摸耳成熟啲

正常男人: 5mins
虧佬: 2mins
羊咩1234bb: 3.3ns

典解你成日針對我